[每日一篇] 五毛潮文

是咁的，
我成日聽到d人五毛前五毛後咁話人，
其實大家都係搵食ja，只係方法唔同之麻
五毛成日開post撐中共，支持專政，支持六四屠殺，反對社民連，

你估佢地想架咩，搵食呀大佬
其實我都好同情d為5毫子出賣自尊靈魂d人，
五毛成日係大陸比人壓價，依家好似最高工資都只係一毫一post，
我地就比廿蚊張同仆街政府壓低最低工資
你地真係好慘！
你地呢d內地專業語言學家，又識學廣東話又會寫香港話又會用香港潮語，
雖然唔係好知香港地理同唔知麥記一個包幾錢 (始終你唔係香港住)，
有時又出現穿煲現象 (例如用"嘎"字)，
又唔係好識英文 (大陸教育水平既問題)
但你地既努力，簡直比我地香港十九IVE生高成級
然而人工都仲係咁低， 年都過唔到
所以我完全深切體會到五毛養妻活兒既痛苦

拿，屌柒社民連兄台，又或者其他五毛黨人士，
小弟依家不才，指條明路比你我共同一齊行，
一陣係你地大陸專業網絡評論員office望左望右睇下，
望一望你地d共產黨監督係唔係度，
冇人既時候pm我，我夾計幫你搵多d錢，
初步就係咁：你出post我回post，大家扮辯論come好哂講辭，再推到1001，
咁你一日就至少有0.1x1001=100.1蚊喇
一個月你至少有3000蚊！係大陸算係人工唔差
當然我仲有幾個高登friends，夾手夾腳既話一個月你收入實過到萬，
我要求唔多，你到時到候過番千幾蚊比我就夠
咁樣做咪夠哂和諧，係唔係一家便宜兩家著先？